# ИКИ РАН
> 2019.08.04 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/i/iki_ran_logo1t.webp)](f/c//_logo1.webp)|<iki@cosmos.ru>, +7(495)333-52-12, Fax +7(495)333-12-48;<br> *Россия, 117997, Москва, Профсоюзная 84/32*<br> <http://www.iki.rssi.ru> ~~ [Wiki ⎆](https://ru.wikipedia.org/wiki/Институт_космических_исследований_РАН)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**ФГБУН Институт космических исследований Российской академии наук (ИКИ РАН).** Исследование и использование космического пространства в интересах фундаментальных наук. Формирует научные задачи. Разрабатывает или курирует научную аппаратуру, наземный научный комплекс, СД, ЗД, фото‑видео‑камеры.

**Проезд:** Станция метро 「Калужская」, первый вагон из центра. После эскалатора и стеклянных дверей прямо по проходу. В конце прохода повернуть направо и подняться наверх. Длинное серое здание напротив на возвышении — ИКИ РАН. Слева — улица Профсоюзная, позади — улица Обручева. Для подхода к зданию ИКИ, надо пройти по дороге через сквер перед заправкой BP. Основной вход в ИКИ — во 2‑м подъезде здания на фото. На большинство мероприятий организован вход через 4‑й подъезд.



## The End

end of file
